做你老母中國人

做你老母中國人
成班生蕃
污染地球

教會where

我地系中國人

做你老母中國人呀~

邋遢又冇品真正賤民

到處罪惡貪官

永冇認錯檢討

閪吱閪冧

做你老母中國人

賤嘢就最叻諉過別人

著嘅用嘅賓週

喝嘅食嘅碌鳩

等緊支爆!!!!

正

咩歌黎